朋友公司HR話只考慮大圍以南青衣以東嘅應徵者

話希望幫到大家買樓上車

膠post
Blocked
拉

新北人要返九龍港島攪到要同新西人迫
好在龍翔道，獅隧同東鐵大圍出𣈱順
買樓嘅醒定啲